\vbox{
    \ifmini
        \section*{Landrattenschar \index{Landrattenschar}}\nopagebreak

        \setchords{H\spt e C | G H\spt | e C | H\spt e}
        \chorus{a D | G H\spt | e C | H\spt e}

        \begin{enumerate}
            \item Keine Schwiele | rührt | Sucht der Fuß | zieht
            \item Klar zur Wende | hält | Trotzdem heisst | meilenweit\\
                  Doch mit | schwämmt | die wir | gibt die
            \item Plötzlich Stille | Sonnenschein | Tauchen | zwischen \\
                  Und am Abend | künden | Sichert der | wiegen die\\
                  Längst sind die | warten | Ein neuer | gieren
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S46 Landrattenschar\index{Landrattenschar}\index{Keine Schwiele an der Hand}  }\nopagebreak
        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item Ke\chord{H\spt}ine Schwi\chord{e}ele an der Hand und das T\chord{C}au noch unbekannt,\\
                  rührt der Se\chord{G}egang noch in Bauch und S\chord{H\spt}inn\\
                  Sucht der F\chord{e}uß ständig Halt und der W\chord{C}ind scheint noch kalt\\
                  zieht die ju\chord{H\spt}nge Crew erstmals dahi\chord{e}n.\\
                  \\
                  So hisst die S\chord{e}egel. Oh elende L\chord{C}andrattenschar,\\
                  denn der Se\chord{G}egang ruft weit uns hin\chord{H\spt}aus.\\
                  Haltet das R\chord{e}uder auf Kurs und das V\chord{C}ordeck macht klar,\\
                  wahrt den K\chord{H\spt}opf trotz Getos und Gebr\chord{e}aus.\\

            \item Kl\poc{H\spt}ar zur W\poc{e}ende schallt‘s vom Heck, doch der H\poc{C}immel schlägt leck,\newline
                  hält das Ö\poc{G}lzeug dem Regen nicht st\poc{H\spt}and.\newline
                  Trotzdem he\poc{e}isst es zum Tau, ist der M\poc{C}agen auch flau,\newline
                  meilenw\poc{H\spt}eit scheint das rettende L\poc{e}and.\newline
                  \\
                  Doch mit j\chord{a}edem Tag. den der B\chord{D}ug so zerteilt\newline
                  schwämmt die S\chord{G}ee uns Gewissheit ins Bl\chord{H\spt}ut,\newline
                  die wir so\chord{e} mal zu mal mit den W\chord{C}inden geeilt.\newline
                  gibt die S\chord{H\spt}onne den nötigen M\chord{e}ut.\newline
                  \\
                  So hisst die Segel. Oh elende...\\

            \item Plö\poc{H\spt}tzlich Stil\poc{e}le an Bord, Wind und R\poc{C}egen sind fort,\newline
                  Sonnensch\poc{G}ein lädt zum Sprung von der Sch\poc{H\spt}anz.\newline
                  Tauchen u\poc{e}nter den Kiel, sorgenl\poc{C}os wildes Spiel\newline
                  zwischen H\poc{H\spt}immel und der Wellen Ta\poc{e}nz.\\
                  \\
                  Und am A\poc{a}bend schallen L\poc{D}ieder hinaus auf die See.\newline
                  künden vom W\poc{G}ind, dem längst wir vertr\poc{H\spt}au`n.\newline
                  Sichert der A\poc{e}nker den Schlaf, hält das Sch\poc{C}iff uns in Lee,\newline
                  wiegen die W\poc{H\spt}eilen uns von Traum zu Tr\poc{e}aum\newline
                  \\
                  \wdh{Längst sind die S\poc{e}egel gehisst, und die Sc\poc{C}hoten bemannt,\newline
                      warten die W\poc{G}inde auf unseren R\poc{H\spt}uf\newline
                      Ein neuer Ku\poc{e}rs ist bestimmt, und alles g\poc{C}eht Hand in Hand,\newline
                      gieren w\poc{H\spt}ir mit dem Segel nach L\poc{e}uv.}

                  \ath{Worte \& Weise: Till Schönhammer, VCP Gau-Altburgund}\newpage

        \end{enumerate}
    \fi
}